[突發] 波蘭鬼佬直播 講香港惡安法， 記得CLSS

Comments
Like
Share
Subscribe

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

斯坦直播：聊香港

p排無法推
斯坦在台灣

push

推，佢波蘭人中文好之外又好明共產黨手段

推

subscribe

push push push push push

無睇樣就咁聽聲,真係好難估佢係外國人佢係唔係由細講到大,連啲口音都已經好似用普通話生活左好耐嘅人咁

有冇人個直播有啲窒

Push

PUSH PUSH PUSH PUSH